搵人一齊玩下音樂

人地中年開始玩結他
想識返D 差不多年紀的人交流下

利申：29巴

Hi

如果有多D人，開個TG GROUP 傾下